====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Comment concevoir les dispositifs spatiaux susceptibles d ' intégrer les contraintes de flux , de mobilité et de peuplement ?
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

